有無人好憎打機同啲三唔識七既人一齊玩

好似打pro club咁
本身有四個一齊打
有個fd帶多兩個fd黎
廢到仆街，屌你又唔係
好撚無癮

有無人打機好憎同啲廢柴玩

屌你老母仲要party聽住佢地係到9up